是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

一啲都唔吸引

叫左多飯呀？成盒飯

黃色屎？

叫咗少飯。。。。

soup good

食咁多飯做乜鳩

次次叫少飯都俾咁多

你好鍾意食蒸水蛋

今次呢個係煎蛋黎😹